【張建宗：不要再糾纏7.21事件 香港要向前發展、要維穩】

政務司司長張建宗在發生元朗7.21攻擊市民事件後，曾就警隊的處理道歉，事後引起警察隊員佐級協會等不滿和批評。

張建宗在本台節目《千禧年代》回應事件，他表示，事後警務處處長盧偉聰曾聯同幾個警方協會與他見面和溝通，讓他明白大家要向前走，希望不要再糾纏在7.21事件，最重要是依法辦事，社會盡早回復平靜，強調維持香港要向前發展、要維穩、要優化和做好現存工作。

被問到如何回應市民對警察暴力的不滿，要求警察道歉是否已成為禁忌詞，張建宗表示，警隊是首當其衝，重要的防線，在人手不多下盡忠職守，否則過去幾個月香港治安不會維持良好的水平。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #張建宗

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

7.21咪係非法恐襲
唔搞掂去
點依法辦事

7.21 邊個指使? 邊個係主腦?
點解何妖會出現係現場? 點解游乃強會入黑幫個祠堂入面?
點解黑幫手持武器, 隔離D黑警扮睇唔到?

咁撚樣都講得出口？
痴撚線政府

咩叫不要再糾纏 佢都On99

唔好意思 阻少少位

行動post

想問返 10月18號係咪仲有和你拖？

釋放所有抗爭者

屌你啦 唔洗追究呀？

屌你啦咁你不如唔好糾纏放返晒義士出黎?
兜唔到就叫人唔好糾纏

追擊

即係要繼續追擊

打你一身之後叫你唔好糾纏好唔撚好

不要再糾纏在7.21事件，最重要是依法辦事
兩句野咁撚矛盾既

繼續追擊

庸官懶政
文過飾非
既冇政治勇氣去承擔責任
又冇道德勇氣去撥亂反正

on9 一日唔清算721 831 香港一日都唔可以向前行

同叫人唔好再理六四一樣
不過721同64一樣唔會係歷史中被你班闔家剷抹走

Cls

痴撚左線

話你哋唔啱呀糾纏住721

點解同示威者糾纏？

不要再糾纏在XXXXXX

萬能key

正喎 港共殺人放火就唔好糾纏 市民示威就要坐10年

開口牌 要繼續糾纏

叫人唔好再講721? 我屌你老母啦

講得出呢句都係無人性

我殺你全家之後話唔好再糾纏喺呢件事話要向前看得唔得？

傻撚咗

傻撚左？

俾人打嗰個唔係佢就叫人唔好再糾纏

你都ON9
比人打完 就叫人唔好糾纏

政府日日大搜捕又唔見佢忘記

敵人叫唔好糾纏，大家應該知要點做啦

我打撚到你半死再叫你唔好再糾纏

屌你老母啦

好呀 愈叫唔好提 我愈要提

721人都未拉，拉晒咪唔糾纏，痴撚線

屌你老母 咁你唔好糾纏之前d衝突，向前看，䆁放所有被捕義士啦

癈人一個，香港變左警察城市

"我地當粉筆字抺左佢"

政府唔好再糾纏暴動
放哂d義士黎

唔認錯，點可以改進。
佢已經唔識做人。

不要糾纏著六四，要向前看
口吻一致

你放哂班手足唔糾纏先再講野

叫班受害者同potential受害者唔好糾纏
痴撚線

司長既意思係要答應釋放所有被捕手足，向前走

葉虎

所以警黑聯結,警暴,香港人都會追究到底

食屎啦dnlm張建宗

打完人叫人唔好理
咁無恥

痴撚鳩線 涼薄到
如果比人打嗰個係你 你會唔依法辦事？
on9 冇腦

香港政府冇曬邏輯
點解仲可以繼續run落去

一定係咁，唔係咩叫唔好糾纏

因為佢係中共走狗 所以咁講

嘩，我屌你老母咩

不要糾纏你老母

on9,咁都講得出

咁撚直接

不要再糾纏在7.21事件
但要依法辦事？？？

六四語氣

同64一樣說法

你食屎啦去

香港政府不應糾纏在因社會運動而被捕的人士，應立即釋放所有政治犯

對家越叫唔好糾纏，即係我哋更加需要追究落去

721唔見人

有合法恐襲？

Dllm

On99

撤回味

721到今日1017警犬有邊次係有依法辨事？

佢只係曲線鼓勵1020上街

屌你啦, 唔追究?
依家係成個犬隊瀆職, 係要大改革
邊個賠番精神受傷比影響既人士?
好多人係個列車只係番屋企都無故比人打
追究完責任咪可以向前

要向前進發就撤銷所有示威者控罪啦

Some people may move on, but not us！

有病

即係話唔會再拉人?????

中左死穴。
追究到底！

屌 咁法治呢？ 成撚日講法治法治 你呢一句你敢唔敢公開用英文同外國媒體講多一次？

發生係佢身上再講

哇，痴撚線

咁撚高職位仲講呢d on9野

本來我都覺得呢個死秃頭重有啲人性
只係少啲骨氣啫
原來我錯啦
佢都係賤種

繼續春袋

On9
咁你不要糾纏所有義士
放曬佢地啦

721 係警政鄉黑合作

成世人都要追究

咁佢不如都叫大波華唔好再糾纏係所有暴動罪

收皮啦
721同831都係同一班人做
team a同 team b啊嗎！

當無事發生係原地踏步唔撚係向前行喎

姐係話比人知721 有唔比人知得既野

成個政府都痴撚線

敵人想忽略的...

721係港共永遠嘅傷口 我地不斷灑鹽落去就ok

當香港人on9?

不要再糾纏在7.21事件，最重要是依法辦事

得，而家開始日日糾纏

咁唔該你唔好再追究所有義士
我地先向前望

睇嚟佢真係想我哋去用神獸解決鄉紳

曲線：認左721 有事

DLLM 咩糾纏姐
我打鳩你老豆姦鳩你老母
跟住叫你唔好糾纏啦

祝你d後代全部唔係做雞就生性病死

唔好再對港共官員有任何幻想

屌

如果有人入你官邸用藤條打你全家，第二朝可唔可以同你講不要再糾纏

唔好再糾纏
間接同你講香港已經冇法治
黨大於法

嘩

on9

身為元朗居民聽到佢咁講真係好撚嬲
擺到明警黑勾結都叫人唔好糾纏
屌佢老母自己就住半山區有晒保鑣安全 我地大西北就係賤民 俾黑社會打都唔抵可憐？

咁撚樣仲掛住向前 仆死你呀阿伯

呢條仆街廢撚到閪咁，你老母大把野未撚清算，向乜撚野前看呀，721恐怖襲擊呀，點撚樣就咁算呀

721 831 101 新屋嶺
全撚部都要糾纏呀DLLM

追究都hea住做叫人唔好糾纏？
同大陸叫人唔好糾纏六四一撚樣

黑社會無差別攻擊普通市民under his watch
自己身為政務司司長搞唔掂就想人忘記咗佢
有冇廉恥架

屌你咩甩毛怪

你真係破到案咪唔洗糾纏lor

屌你老母依法辦事就係要平反721啊

幫何妖助選咩都講得出

官方認證
721死穴

再一次，敵人反對
7.21事件，尋日又民陣召集人遇襲，有無可能一齊煲大？香港接連遭受恐襲

不如叫佢同林鄭講不要糾纏

咁都講得出

真係屌你老母

嘩我真係屌出聲，咁撚樣都講得出口

不要追究中英聯合聲明

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

又露出春袋
大大力錫！

直線講到明核彈喺邊
睇怕就黎查到d 乜野

咁你哋不要再糾纏去捉抗爭者啦！
真係班高官個腦裝屎㗎喎

食屎啦你

唔好糾纏被捕人士la, 向前看la, on9

唔好再糾纏？
維穩？？？
屌你老母啦

傻撚左，政府黑警擺明幕後黑手

佢地d腦究竟諗咩

釋放所有義士，不要再糾纏

721
831
101

含撚啦 屌你張建宗

721恐襲？ 算數啦
831太子站死人？ 無數喇
新屋嶺？ 由得佢喇
殺人棄屍？ 當冇事發生啦

咁都接受到仲算係人？

咁做乜要糾纏d監犯

警黑勾結，無法無天，唔糾紛？弱智就返支那啦畜生

發夢啦你 721 831 同15歲少女呢幾件事 我地預左同你打一世

香港人好記仇
Sor冇得忘記

好似ＣＣＰ咁叫人唔好糾纏６４
全部都係仆街垃圾嚟

即係篤中死穴啦
一講721就唔敢再回應
你越唔想人提我越要提

推

721 831 777 898

吓我屌你老母啦

痴撚線
我打撚到你重傷
然後叫你向前行好唔好

831

重點! 要強攻721!

就算我呢代追究唔到
我既仔女都會追究落去
至死方休

你都未處理完點解唔可以講
你處理完解決完我地重講先係糾纏喎

傻撚左？
1020

一樣非法

冇人執法姐

如果答應五大訴求 咁咪唔追究721果日
不過咁多日以黎重傷/懷疑死亡既個案 (包括831)
要有獨立既報告出黎 最好搵英美澳加果D專家過黎查

你老味都知警察犯法 唔做野
你同我講唔查為左社會穩定? 你班仆街一係就犯住法執法 一係就扮見唔到但抖住人工
個因係你班政府差到無倫 果先係人民出黎反你 你倒果為因既話一係就出解放軍 坦克周街行 大家都唔會再出 好穩定啦

又要法治但又唔要追究
重稱之為糾纏
你都得嘅你

下!? 我地呢家係往死里打

拉得小貓三四隻,何妖呢?

唔好糾纏？咁你放哂拉左個d手足先

同64一樣

姦撚完你條女再叫你唔好糾纏向前走得唔得

屌你老母 咁撚樣嘅說話都講得出口 仲配唔配做人

岩呀
點解仲要告暴動
仲要係咁清算青少年
係邊個唔想香港向前行

愈來愈似中國，有問題就解決提出問題嘅人

推，試下抗爭日常化
遊行=散步抗爭
集會=坐低抗爭
和你拖=人鏈抗爭
和你唱=唱歌抗爭
和你shop=罷買抗爭
和你傾=傾計抗爭
Blitzchung = 打機抗爭
摺紙/連儂牆=藝術抗爭
寫信/twitter/IG=國際戰線抗爭
？=跑步/馬拉松抗爭
？=自衛反擊抗爭
？=經濟/金融抗爭
香港人最多創意，大家加油！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 施政報告會派糖，想轉移視線，不會理會不公義嘅制度
4. 警方會扮好人
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，以增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

咁政府都唔好糾纏逃犯條例
快D正式撤回 以後唔會重推囉

唔好糾纏就放哂啲義士啦屌

我今朝食早餐聽到真係笑左

傻的嗎

凡是敵人反對的 我們就要擁護

你short lun 左呀？

咁釋放義士啦 不要再糾纏你又拉晒啲手足
依家唔撚洗交待呀
721香港人勢必追究到底！

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

不如你試下俾我插兩刀然後話唔好糾纏啦。

咁拉左嘅手足可唔可以唔糾纏
放曬佢地向前行？

咁10月之前既義士無條件釋放哂佢囉

痴撚線
同你拍拖 未同個ex搞清楚 就去搵第二個

一個字 死撚緊

講到明維穩

去問下柳爺糾唔纏糾纏先落

係咪姐係司長如果俾黑社會打一身，警狗特登唔查，過返一兩個月就唔洗糾纏

佢係咪傻撚左

痴線㗎？

其實你唔提
啲人認得但無乜點提
好彩有口號同埋你條仆街又拎嚟講

你老味，你唔當我地會就咁算呀嘛

打完人殺完人唔洗追究？
法治？

哇，我屌你老尾咩，香港啲官真係垃圾到

on撚9 你地班唔好再糾纏權位 全部收皮啦

依個政府全部嘢都可當發場夢㗎喎

明曬，多謝仆街司長指路，我地會繼續追究

721.831

正解

下佢無撚野啊？咁都得？
屌你個政府痴撚線
憑咩要我地信任 全部都下台啦

咁政府一齊向前發展
唔好再纏繞咁多位義士
得唔得？

政府開聲叫人唔好糾纏 咪即係間接承認根本係政府策劃
唔見你話唔好糾纏612 71 etc. 又或者抗爭被捕人士?
一路叫對家放過佢 一路將對家趕去絕路
證明呢個政府真係on9 唔係扮

on L 9, 係咪所有問題唔糾纏就會解決到?
唔解決721、831等等嘅黑社會事件，仲點證明香港仲有rule of law?

癡撚線

我屌撚柒你老母臭西添呀 ON99咁既野都講得出

五大訴求～不控告被捕人士，就話唔可以；721就叫人唔好糾纏。

721完全將警隊嘅腐敗問題浮上水
見唔到攻擊性武器
八鄉指揮官同埋黑社會有傾有講
39分鐘先有人
到而家都仲未拉哂d人
你叫我唔好糾纏

即刻間接認左721好有問題la

柒官害港！

唔好糾纏？cls 。
警黑勾結，追究到底

維你老母

咁撚似64 叫人忘記左去

“希望不要再糾纏在7.21事件”
你係咪痴咗線 黑社會黑警犯咗法唔洗追究？
咁成個社會叫你撤回暴動定性唔好追究你又話唔符合法治社會？
人又係你鬼又係你

證明呢粒係真核彈囉

Chi Lun Jor Sin

香港政府真係好好笑
十足十啲細路咁，
冇晒理據，跟住發爛渣，
發完爛渣都冇人驚，
就扮冇發生過事咁

咁撚樣都講得出口？痴撚線

警隊發動嗰啲就係

dllm

張建宗，不如你畀所有連登仔每人打你兩巴，打完你就唔好再糾纏，向前看，咁得唔得先

政府春袋721 831
一定要日日追究責任

唔好再糾纏南京大屠殺喇
人要向前望

戇鳩
721唔見人市民完全對黑警失去信心
一世都抹唔甩

糾纏7.21事件仲叫唔叫依法辦事?
依咩法唔糾纏?
依咩法唔唔追究?
我屌你老母柒頭宗

咁既說話都講得出,真係cold

做官做到傻撚左?
比人恐怖襲擊啊, 無差別殺人啊, 仆街政府官, 含撚啦

殺咗人過左去 不要再糾纏
姦咗人過左去 不要再糾纏

張建宗 好人黎
俾有提示大家

不要糾纏日本侵華歷史，中國人必須向前看。

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》已更新到第三章，入去留名推下啦。

痴撚線

咁你唔撚好各拉果d手足得唔得？
佢都真係弱撚智

你話唔糾纏，我地就唔糾纏呀？
我叫你去中國做乞衣你做唔做呀張建宗

叫林鄭唔好糾纏大粒墨 撒回送中囉

都戇撚柒鳩

有幾番共產黨風味了
六四文革應該放在腦後 維穩最重要

港共係咁
炒地炒樓就第一
認柒認錯 ？成個風氣係死撐
撐唔掂咪叫人唔好成日記錯

佢有病就番去睇醫生
柒少陣啦
721唔追究都講得出

不如你都唔好糾纏被控告暴動嘅所有人？

張建宗你係咪痴9撚線定癌上腦，你不如用返同樣道理唔好告人暴動啦屌你老母

建議張建宗唔好再糾纏義士，立即釋放所有義士

痴撚咗線呀
屌你老母

呢條垃圾，唔好以為佢上左有好過7婆

証明721係死穴

不要再糾纏XXX事件, YYY要向前發展

政府機關做別有野都有合法性, 律師工會主席講
包括強姦 殺人 打人, 只要係政府機關做都係合法

不要再糾纏在警方被襲事件上 香港要向前發展

721永遠唔會完，班仆街一日唔收皮都唔會完

721依法辦事
咁返義士出黎OK

依法辦事但叫人唔好理犯法野？我屌你老母啦

搵人打你老母然後嗌你老母唔好糾纏？
我諗司長既邏輯大慨就係咁

睇黎之後721變成***

多謝你依句說話趕走左我依幾日嘅社運疲倦

痴9線

我日日提呀！屌你老母！

最重要嘅事叫我唔好糾纏

佢越叫你唔好糾纏, 就越要糾纏, 最好拉埋阿司長落水, 依法辦事, 查警黑勾結!

他表示，事後警務處處長盧偉聰曾聯同幾個警方協會與他見面和溝通，讓他明白大家要向前走

佢親口承認咗係警務署長+四個協會點醒佢, 堂堂司長要個英文都未講得掂既署長+毅進仔協會點醒, 佢醜唔醜

721依法辦理警犬未？

咁全部被控義士特赦佢哋好冇

痴撚線，成班黑社會出黎打人
家下都未拉曬，仲未告
叫我唔好再理？

屌佢老母啦

咁我地要繼續推

721，唔見人。831，打死人。101，想殺人

俾人打完叫人算
你試下俾人打下啦
屌你老母 狗改不了食屎
把口同幾年前一樣咁撚臭

其實犯左咩法都可以咁同個官講

糾纏？
咁全部罪案可以即刻close file
唔好再糾纏喺以前啲罪案 應該要向前看
佢個腦係咪俾腦魔攞咗出嚟

咁你唔好再糾纏示威者 放晒所有人 香港要向前發展

你都on9
恐怖襲擊唔追究？

我吊你la叫香港人擺冇事。傻撚咗。血債唔撚駛還咩

cls
冇公義嘅社會
違法嘅警隊
執柒佢啦

我要7.21事件嘅真相！

CLS, 叫佢做好自己酒樓部長個位等退休算喇。講廢話

咁釋放全部示威者啦 唔好再糾纏

繼續抗爭直到社會改革
講完

收皮啦，張建宗
係咪我扑濕咗你，再同你講「唔好再執著啦」

無撚有錯

屌痴撚線 咁都講得出

咁都睇得出？

警察犯法＝唔好糾纏
市民犯法＝追究到底

仲要而家就算市民冇犯法都會9拉

On撚9

不要再糾纏64事件 中国要向前發展、要維穩

張建宗真係識玩, 抵佢咩都唔洗上身

傻撚咗 咩叫法治呀

明明係自己個政府解決唔到個問題，就叫香港人唔好追究，係咪傻咗？

黑警無道過歉 承認錯誤

示威者你又拉又查，無撚野呀

唔追究721但就日日拉示威者

擺明身有屎，知道呢721係點都解釋唔到，係警方嘅永久污點

收皮啦

cls

點能樣唔糾纏？立即釋放所有被捕義士 唔好再糾纏

不要再糾纏割頸事件啦
我哋面步向和諧

屌佢都on lun 9

敵人反對的

特登提返我哋
我屌你老母警黑勾結 暴打市民

係囉
白衫佬又唔拉
淨係迫害示威者

on9, 我殺你全家再整到你全身癱瘓然後同你講 我哋唔好執著，move on得唔得?

唔好再糾纏啲市民戴口罩蒙面出街喇，向前看啦，講出黎都On撚9

維穩唔係負面野黎架咩？

721恐怖襲擊唔理
當我地戇鳩呀

國際文宣

屌你老母同中共一樣叫人向前看，唔好再講六四咁

你雙普選我地不再糾纏7.21事件

香港人，誓要追擊到底！7.21、8.31⋯⋯

神劇

張局長，唔好意思，我地毋忘721 ，一切起源係721，唔係一句向前看就可以一笑置之，咁多人受傷被捕被「被自殺」，政府可唔可以向前看放哂啲人，放埋啲入獄既人？

721 克警有罪就要追究，這是法治社會

我姦撚咗妳個女，你唔好黎糾纏我ok?

不要糾纏被捕者所做過的事，應釋放他們讓他們繼續讀書學習/工作

你收皮啦
用下個腦先出聲

你叫中聯辦同警察出黎道歉囉

仲要交人

佢哋不嬲都唔撚識中文
仲成撚日話自己係中國人
醜唔撚醜呀

冇錯，叫政府向前看，釋放所有政治犯

中共：不要再糾纏六四事件 中國要向前發展 要維穩

張建宗已加入陣型，全力保護林大總统屬下。

支持政府向前看，釋放歷年所有政治犯

即係721事件係唔犯法定不受香港法律規管？

垃圾政府

咁佢又糾纏打狗事件

姦完你再同你講請你好好放低

香港係咪想成為全球最高警民比例的地方？

Cls 咩說話嚟架 7.21係俾全港睇到黑警真面目嘅重要日子 香港人永世都記得呀

下?
雙普選後清算都唔得?

諗起初初幫黑警道歉, 成班手足擁戴張建宗就好笑

家陣唯有祝佢癌細胞擴散全身

即刻真雙普選 解散狗隊咁咪唔糾纏囉

屌佢老味 恐襲喎依加
不要糾纏？屌咪撚做官啦仆街

咁追擊張建宗
之後叫佢唔好糾纏

On9?

拉曬打人既人咪唔再糾纏囉

2件事黎
721要追究到底

毛澤東：凡是敵人x對x我x就x擁x

都痴線既 恐襲呀屌你老母
721 831 101

咁索性乜都唔好講呀嘛
係咪有撚病呀

屌你老母

咁即是政府其中一個大春袋
要繼續揸

一日唔交代，一世都提住721

"希望不要再糾纏在7.21事件"
-> 係咪叫大家習慣吓?! 大家有出糧比張建宗架

即係要繼續糾纏

咁要法庭把撚呀？
邊單case 唔係糾纏xxxx?

佢係政府官員？

俾黑警屌到傻L左？

收皮啦廢宗

cls 721咁都可以當冇事發生 仲係咪人 dllm

咁你放返晒69 以來所有手足囉

要擴散到壓住神經線，痛撚到條撚樣嗎啡都止唔到痛，日日典牀典蓆到一百歲

鼻烟癌就好心退休養病
係咪想長命百歲 百病纏身

721正正係向後發展 係破壞穩定嘅恐怖襲擊

宗仔曲線希望大家毋亡721
支持宗仔做污點證人

咁撚多人出來抗爭被捕，面對「暴動」刑期
你唔講向前看，釋放所有人？

下世都會記住721 831

放上 twitter

殺人犯「希望不要再糾纏在我殺左人單野」

啦，你就唔好糾纏我，等我可以拉晒你，咁個社會咪平靜囉，係咪

繼續煲大721 831

屌你老母 仲想行64個招?
30年啦 食屎啦

真on9

無嘢啊嘛 試下你俾黑警毆打 睇下仲糾唔糾纏

What about 831

死人五洗理？

高反差雙重標準執法，警黑全作顛覆香港核心法治價值
叫人唔好糾纏，發夢唔好咁早

721唔可以忘記
一定要解決

警黑咁大件事都唔使追究？

小柒張建宗！

佢哋叫向前看，想迴避，證明係缺口
大大力，繼續鞭落去。。。。推。。。

好呀

你搵何君堯祭旗先
我地會考慮

嘜撚野優化 嘜撚詞黎？
返翻去支那啦屌你老母

所以比人拉過既手捉

叫警察唔好糾纏在....向前看

屌你老母良心去撚左邊

不要糾纏我屌你老母

不要再糾纏 8.31 框架，香港要向前發展。

不要再逃避五大訴求，香港要向前前發展

CLS

張建宗已向黑警跪低
仲有邊個敢講軍政府不是？

on99

講到出口要維穩呀

你不如試下叫美國人唔好糾纏911？
恐怖襲擊啊而家，你班仆街心虛就心虛啦on99

唔糾纏721，831，101？ 快撚d 投胎，下世咪唔同你糾纏囉！

要維穩, 要優化

721！831！

中國不要再糾纏南京大屠殺，要向前看

咁都講得出口

又唔見港共話唔好糾纏呢4個月, 解除所有被捕者控罪?

即係721要繼續煲大追究

宗仔教路

咬住721

個收成期無架啦

都cls

屌你老母呀

咁唔好糾纏啦 放晒所有義士先

如果有人打爆你個仔兩粒睪丸 再同你講同一番說話 你係咪算數先

落地獄

咁你都講等出，糾乜撚野纏呀，警黑合作恐怖襲擊要我地當冇事

張建宗你不如返屋企含撚啦

袋廿幾三十萬一個月講D野廢撚到狗都不如, 都未撚計貪返黎果D
照咁講, 個撚個係法庭都咁同個官咁講, 無人使坐牢啦, ON9, 你係向錢看JA話, 向咩撚前看呀死狗官

不如佢地放左班手足
唔好追究
得唔得呀

條友真係食屎大 咁放晒所有被捕人士先啦

我打完你一身之後話不要糾纏啦屌你老母

要人唔好糾纏唔好太過火，暴力唔好升級，但係你做既事情火上加油，愈來愈離譜，而家仲想DQ，之後叫我地要和平理性。君子求諸己，小人求諸人。

咁政府都唔好再糾纏喺破壞商店同縱火喇，要向前看

咁依乜撚嘢法

示威者犯法又唔見佢話唔好糾纏？

不要再糾纏被捕抗爭者

on9
721係香港倫亡既一日
一定要jer撚住

不如再糾纏襲警事件，香港要向前發展、要維穩
咁又得唔得?

死穴

港共政府無個正常人架

On9

仲話法治社會
Btw優你老母化

佢都On99

我屌你老母呀, 721都未撚拉哂, 手足就咁撚快告

曲撚到

香港班19膠官真係痴撚左線
咁嘅說話竟然講得出口
DLLM

屌佢老母
分明縱容恐襲
一定要入美國佬制裁名單
話俾世界知呢個fucking Chinese 支持恐怖襲擊 咪俾佢一家入境

一丘之貉

敵人反對.......

感謝宗仔繼續燒旺返個火

叫政府不要再糾纏於示威者破壞黨鐵

唔準再譴責

不要再糾纏於美國通過人權法案與否

唔準再表示遺憾

721 一定要 jer 住佢班狗官
佢咁講得擺明係因為拆唔掂

On9政府
警黑合作 叫人唔好再糾纏
香港有你地班仆街 咪一定唔會進步囉

721拉咗幾多人
831殺咗幾多人
張建宗你仲未知究竟發生咗乜事

各位廢老高官
你哋會唔會諗法太過時
根本唔明社會訴求 運作 同一般市民諗法

即係叫你當無事發生過

呀建宗你哋都唔好再同中共糾纏
香港民主都要向前看

政務司司長畀個散仔阿頭屌幾句就唔敢再出聲
講出去都畀人笑啦

我屌你老母臭閪

警黑勾結完就叫人向前望唔好理，乜政府？

瘋狂

把口咁撚臭 遲下ACT特首嗰時你就知味道

屌完你老母跟住話唔好糾纏？
低鳩能

你放哂所有人 再跪低 咁我哋咪唔再糾纏lor

如果有人殺咗張建忠全家，唔知張建忠會唔會繼續向前看，唔再糾纏全家被殺事件俾凶手逍遙法外呢？

我屌你老母臭化閪呀禿頭佬

唔好再糾纏
放返啲手足出黎
唔好再糾纏
還返條命俾我哋手足

721

痴撚線 你老母俾人強姦 過左一日 我同你講 不要再糾纏落去 要向前發展
係咪咁既意思?
真心弱撚智

屌你老母難聽過粗口
唔糾纏7.21警員失職、何妖黑手，但只糾纏政府眼中嘅暴徒，壞分子，雙重標準到仆街

依邊話法治係核心價值
個邊叫人唔好糾纏

on撚9 乜撚野叫不要再糾纏

呢單嘢要 Retweet 俾全世界知
政府唔追究恐怖襲擊

屌你呀！想就咁算呀？你收皮啦！你連班o靚都管唔到呀！管香港！傻鳩！

解散佢囉

法治精神呢？

DKLM咁都講得出

恐襲當冇事？

冇撚呀ma

不如我找人打9你跟住叫你唔L好糾纏丫! 笨L7! DLLM!

不要再糾纏示威者 香港要有真雙普選 才能向前發展

痛

依法辦事係咪要將成個和勝和KO 左佢先
仲有隻何妖~!第一個拎出黎"依法辦事"!

咁唔好再糾纏二千幾被捕義仕，即刻放人拉DLLM

學撚哂中港講法
叫人唔好糾纏64,最緊要經濟好

佢唔撚係真係咁講呀，咁唔該佢叫大陸唔好糾纏南京大屠殺啦，向前看緊要d。

不能接受

你帶齊咁多個司局長連家屬，俾白衣人打一個鐘，我可以算

他就是主腦

說好的法治社會呢？

我殺撚左你，你連講我唔追究既機會都沒

張建宗被狗屌

咩叫糾纏？

搵人打鳩佢

叫佢唔好再糾纏

我一撚定jer住你 721 831 101

屌，根本係popo 做

口吻同支那一模一樣，果然係出色嘅奴才
奶共不遺餘力

721叫人唔好追究
但係你哋告咗幾多人暴動罪？
拘捕咗幾多人？
你打人就叫人接受
人哋還拖你就叫人唔好還拖
你好L著數喎

又出嚟buytime 當人on9
采你都有味

不要再糾纏7.21事件????! Is he fucking On9????!???!?????!????!

不如你地都唔好糾纏自己既生命，全部去死啦

咩唔糾纏，宜家就要重溫返，香港原來可以咁無法無天！

勁啊
兜唔到就唔講

dllm 人講架

無左?

吓？

敵人反對嘅就要擁護
呢個政府0分都俾多佢

磅幾球黎使下啦
唔好再糾纏d錢銀啦
香港要向前發展

D人傷曬死曬, 由得佢?!?!?

政府不應糾纏示威者犯法過錯
香港要向前

乜撚嘢話？！

DLLM咁你係未訪曬幾千個手足我哋再重新傾數呀。係未復活逝去嘅手足再同你connect呀！

DLLM真係好撚畜牲先講得出呢啲說話。

同「不要再糾纏8964事件 香港要向前發展、要維穩」
有咩分別

九唔搭八
叫你道歉呀 戇鳩

721 唔見人 831打死人

即係話政府最怕你糾纏721

不要再糾纏權位

我老強完你 你同我講冇事發生過 咁開心

8964 ?

真係痴撚線政府,不要再糾纏7.21事件?
邊個還傷者公道?市民活該被打?
仲講物撚野法治?阿叔,一國兩制呀
家陣大陸=香港?你話唔糾纏就唔糾纏?
唔好搬大陸果套落黎香港好唔好呀?
Hong Kong is not China,one country two systems!
721
831
101

Sorry up 唔到片，砍掉重練

同64後支那口吻一撚樣

暴動就垃，721就無人要負責？

港共政府係垃圾中嘅垃圾

張建宗我屌完你老母係咪可以當無事發生？？？？？？？？

咁不如唔好糾纏過去幾個月發生既事 釋放所有濫捕義士再向前出發啊屌你老母
公就你贏字就我輸你都痴撚線

on9
唔洗查案
咁拉咗人向前看都唔洗告啦
取消檢控所有示威者未

即係要繼續

不如放哂示威者、徹控、特郝，唔好糾纏吖嘛。

點解721 唔係依法而治

岩呀!

tweet 俾所羅門睇please, 重點制裁佢同黑警

俾twitter suspend咗account 推唔到

煲大721佢

建中，

毆打完你幾個月

叫你要珍惜呢個家
唔好再糾纏 要向前望

曲線宣布唔會查721 831

屌佢老母!

佢試下俾人打完 唔好追究

但係721 唔依法辨事

即係話你知佢唔會查721

on lun 9

推呢個

dllm
一定同你長期抗爭落去!

721
811
831

即係港版64

有無記者可以問埋張建宗幾時死呀？

改名張送中啦

臭閪

佢俾我搵人打佢一身, 跟著叫人唔好追究向前看, 我咪考慮下唔追究囉

自己犯法就叫人唔好糾纏

其他人犯左就追殺

寫得好

凡是敵人反對的，我們就要支持，屌你老母，推爆721

好既，我都預左呢一場係會係一場持久戰
我想講，大家要準備好以年為單位既抗爭行動做好心理準備

記得，對準政權

收皮啦

史上最垃圾政務司司長

痴線
721就唔好糾纏落去，其他日子就追究到底，官字果然兩個口

佢咁都講得出，對得住被打嘅人咩？

721警黑勾結
We never forget and forgive

即時釋放所有犯罪人士！
廢除所以監獄！

一早叫你唔好糾纏6.12衝立會
你地唔聽咪搞到依家收唔到科囉

咁831呢

有鬼人理你

曲線提大家要繼續糾纏

多謝提醒繼續狙擊721

咁大單野要唔記得 傻撚左呀

前佢老母 無得就咁算數
雖遠必誅

呢句就係想大家一路死釘住721，一定要死釘住佢

支那同香港班廢老不要再糾纏日軍侵華，「南京大屠殺」了，阻礙發展呀

人民不會忘記

曲線提香港人勿忘721同831

DLLM
成9日話叫市民唔好撚就咁睇單一事件，政府唔會撚評論，仆你個街！

4個幾月幾千人受傷，你老母啲人自己打自己呀！當入面只有十分一係警暴都幾百單喇！咁撚樣仲叫單一事件？？仲要事實係唔撚只呢個數字！

真心DLLM x 10000！

穩你老母 1020見啦柒look

唔好再糾纏殺人，唔好再糾纏強姦
唔好再糾纏黑社會，唔好再糾纏恐襲
香港真好，變成真正嘅罪犯天堂
只要你名號係愛國，做乜都得

咁點解你要糾纏追究示威者！

屌你老母系

不要再糾纏在7.21事件 = 馬上拘捕及檢控犯罪分子及失職警員
最重要是依法辦事 = 成立獨立調查委員會
社會盡早回復平靜 = 實踐5大訴求
強調維持香港要向前發展 = 解散警隊及重新任聘
要維穩、要優化和做好現存工作 = 問責官員撥亂反正，之後下台

唔係我地糾纏 係佢唔解決 唔執法，調轉黎講

屌你 講人話？

慳d啦，低你十鳩幾級都急急澄清啦垃圾

似足64要我地向前看
食屎啦

其實佢話唔好糾纏咪即係叫你地繼續追擊
咁簡單

香港官員正一垃圾

佢打開口牌比大家？

即係一定一定一定要繼續揸實黎講啦
得! 收到!!!

查都唔查？食屎啦！

不要再糾纏於抗爭者過往既行為 立即釋放所有抗爭者

即係好大獲拆唔到

血債血償啊 DLLM

咁政府唔好糾纏落去，唔好再告義士

不如張司長叫雜種唔好糾纏香港人
妥協五大訴求咪可以向前走囉

一定要繼續糾纏

祝你粒野變癌症

真係黑人問號

唔糾纏舊事, 咁放返D義士啦

永遠記得721

張建宗 你呢一刻變節就係下一個孫中山

證明721係真核彈

唔糾纏又唔應承幾個訴求？

721 係死穴，要咬住唔放

香港人永遠記得

出到聲要維穩呀

依法辦事就快啲查清楚7.21啦。
想學強國有經濟無公義嗎，
最後連道德都唔識寫啊。可悲可恥

呢隻禿頭佬玩緊曲線提番大家

敵人急了

有無得告佢公職人員行為失當？
身為政務司，政府架構上並係警務處嘅老頂
佢明知d黑警做錯野但唔理
佢咁講即係縱容暴力 縱容黑警

即係要一直咬住721唔放

721都依家就黎3個月，究竟捉到人未，港鐵CCTV又肯公開未?

哦。

垃圾張建宗

敵人反對嘅

庸碌到咁真係世界級極品
作為公務員之首俾班散仔鬧一句就淆已經夠廢
721咁大件事叫人擺低？
大佬人命安危黎架
你係政府第二把交椅都唔去保護仲好意思走出黎叫人放低件事？

不要糾纏你老母生左你呢個廢柴
香港要向後發展 要攬炒

一定要推翻
唔洗講咁多

條友俾個員佐級壓住 有冇得再廢啲

證明左佢哋真係唔想件事完

拿
我打9你
然後講
為左唔好再吵
你唔好打我啦好無

張建宗幾時死？
咁既野都講得出？

lm

當冇事發生。我屌你老母 得唔得？

傻L左條L樣

721真係政府春袋黎